尋日蘋果記者先 向黑警確認到陳彥霖身份 即日就火化

整理一下 :
19/9 - 失蹤, 冇返屋企
19/9 晚 - CCTV 影到死者離校
21/9 - 家人報警
22/9 - 驚方搵到女屍
??/9 - 驗屍
26/9 - 有人貼尋人啟示
27/9 - 驚方通知女屍家人認屍 同日有人即時叫人拆尋人啟事
10/10 - 蘋果確認死者身份+火化

記者確認到身份 即日火化
呢個先係重點

推

疑點
記者有冇搵過失蹤者家人確認身份

被自殺+無可疑 單單都係咁

21號有報夢巴.....

19/9 - 失蹤, 冇返屋企
19/9 晚 - CCTV 影到死者離校
21/9 - 家人報警+連登報夢post
22/9 - 驚方搵到女屍
??/9 - 驗屍
26/9 - 有人貼尋人啟示
27/9 - 驚方通知女屍家人認屍 同日有人即時叫人拆尋人啟事
10/10 - 蘋果確認死者身份+火化

即係處理好哂先爆出黎
有哂準備
死無對證

她母親曾公開否認女屍是她女兒
呢點極大可疑

Push

老母條bf係黑狗

可能係
1. 認錯人
2. 唔係佢本人用緊個acc
3. 係佢本人 被威脅
4. 係佢本人 佢都未知死既係自己個女

通左天即刻燒屍dllm

推推